有冇人屋企唔俾帶女友返屋企，自己偷偷地帶？

最後有冇俾人發現？

Pish

有呀

偷帶之後比人發現？最後點？

有 因為我女朋友個邊成日都有人 我就夜晚先會有人

冇比人發現？

老豆叫我哋盡快走

點叫盡快走？定搬出去？

口講話唔俾
然後我第二日就帶左女朋友上去
一見到我女朋友就好開心咁
又加餸又有海鮮食
之後仲叫佢得閒就上黎食

跟住問點解咁大反差
原來係怕帶埋d mk妹返黎

咁食完飯呢？
有咩做？

帶返屋企係咩意思先?
過埋夜定單純食飯?

過夜啦

我女朋友幫手洗碗
我就落街洗車

咁慘⋯⋯

Push

我落街開返ip cam又見到有講有笑

之後仲叫佢得閒就上黎唔洗客氣